[dlo回家吧&罰球食屎]LA Lakers 小圈子討論區 80

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

終於記得加

ball 呢球係乜撚野黎

係輸馬無防守
又鳩to

Kuz連dudley條廢物都守唔到

又空哂唔入

呢球3要入啦

炒哂D wide open

下季重金揾條友教佢守啦
佢真係唔識架

輸了
啲防守仲衰過學界

有冇人覺得ball仔打波開始有火
上季成日都好似hea下hea下咁
今季d切入多左，防守又好左
失波後唔會再頭耷耷行返去守波

見D wide open 炒哂就知輸

屌 kcp

Ball!!!!!!

ball仔大心臟

ball!

BALL

ball勁到

E球咁都入....

辛苦入一球又比人輕鬆射返球

又炒

屌

屌你籃網啲三分開cheat㗎

D OPEN3 真係好廢.

兩分黎 踏哂界

網洗唔洗咁準

Dlo成日無啦啦pick up dribble做乜

踩界呀屌！！2分呀！！

廢老眼神防守

做好準備好快俾火箭過

希望佢地會改返

改咗

rondo, ig, mcgee 快啲返黎...

trade bjai 啦

冇McGee就贏唔到

Ball strong carry

Lbj打dlo唔使用力都飛開

廢中hea守

Ice.......

ice

LANCE 11分鐘?

個個針撚住kuzma 黎打

ice in my vein

得BALL真係打緊波
其他好似等收工咁

Why so cold blood

Ice in his vein

ice..

Kuzma 笑死人

對住FOJ嚇都屎都標埋LA

反羅黨去左邊？

oi g lo 抵撚死

ice in my vein...

Diu 一來一回 都係要兩個攻勢先有機扳平 又豬一場

比dlo射死

唔係淨係對lbj

而家跌到落第幾

作客三連敗
屌你老母最衰係火箭

Luke 先笑死人, 明知馬防守廢 , 搵佢守Dlo

吾皇

屌你老味trade鳩我？仆街啦

dlo 好勁

ice in my veins

馬俾人射到成臉都係

廢中

馬比人中出左幾多球

仲有邊個敢反大帝 出黎！！！

點解可以十幾萬球都係switch kuz去守dlo

關咩事？

笑煮幫手清走俄佬
我湖先max到占
但最後法國DLO >>>>><< Foj

B仔

禾既防守理念

搵個高既守 = 防守好
屌你老味啦

Kuzma呢節守失左起碼15分

下下比人switch黎打都冇計,
係冇補防策略先ON9

D 人話B仔唔夠馬勁 , 有價好trade 呀麻

有撚用咩

我羅

摩佬

馬進攻勁少少 , 防守廢B好多

屌 lbj入都無用 射得幾多球

啲隊友打到咁撚樣

真係炒得太多open look今場... 同埋TO

Fouled out

Kuz係咪出足全場

都係學友個TOPIC 名累事

屌

Miss 1

打得仲多過FOJ

都係嗰句
FT正常少少贏咗喇

邊個反吾皇！！！～～

冇了.air ball

又收Dlo我dllm

air

nba湖人又輸一場

屌 Air Ball

要守波就會收佢

咁事實上 Kuzma 今季係表現好過 Ingram
Ingram 又唔係無球權，自己打得唔好仲可以怪邊個？
利申：唔支持交易 Ingram，除非係換 AD 級

洗唔洗咁遠射呀吾皇

我叫你死占狗返克里夫蘭含撚喇

射三？

防守嗰陣係會收

miss咗10球ft

正廢佬 害死湖

宜家先識擺拳王+timeout,上1球就要啦......

=daddy

戰犯 : 禾 +學友

做咩事盲反占

白痴禾啲防守部署咁樣梗係踢爆你屎忽啦

點解又屈樓主

冇人大心臟 冇得贏

出少煮射罰球好過個2罰中1啦

占士同BALL

屌g lo個d有咩資格迷kuz

唉 屌

最大心臟嗰個賣咗

牙羅take over

如果牙牛仲係度

今場算唔算
同埋愛G佬話佢唔係playmaker
今場22+13...

大心臟嗰個俾人trade咗過對面

扮到好嚴父咁
Dlo:Hold my

作客先3連敗姐
唔驚

屌你lbj同fans selfie完即刻黑翻面

準備下場比牛屌打

下場牙牛會點樣爆鳩我地

唔係想點?
影相笑已經比面你啦

下次輪到啊牛

過多幾日就掟佢返LA
我話嘅

30 20 10block

羅頭也不回唔同湖握手

今場牙羅下場下牛
舊將復仇戰

連敗 唔通仲笑笑口咩
唔通似melo 咁咩

條垃圾B 仲要傷幾耐

呢場罰球又輸

羅：吾皇？哈

好似打pelicans出得

Ft唔識射 3分又唔入 防守亂咁部署 仲有唔知打緊乜嘅弱智to

牙羅+7
傻西典偉-6

有冇人知rondo 同b仔幾時先出得
等咗好耐

想知大家掛住b未

屌下場比呀牛sm了

Dvd=無料扮4條

career night

Ice in my shit

肯炒禾未

ig 快啦

已經預想到kuz比牙牛撞到傻左

Without Brandon Ingram, Lakers has a record of 5-6

咁係咪代表阿B要走先有成長

Foj有價好trade
廢老又老又跌wat

撞到吾皇開flop mode

無球王mcgee廢左好多

反b輸到潛晒水

預想到牙牛bully ball打撚爆廢中

拎36分都跌watt d隊友又傷晒

知邊個係大佬未

唔洗撞都會開

牙羅真係好勁

最好啦

罰球射好啲贏左啦

占有價好賣

呢個時候仲反B , 精神肯定有問題

睇下mcgee出唔出得返

呢句真

盲反係呢到特色，連b都俾人叫trade, 何況lbj

讓條路俾佢上算

Kuz第四節比人弱點進攻

羅>波
組織方面

反b又輸 屌你兩場打東岸魚腩都輸

五日內四場客場 尾場仲同你踩足41分鐘 爆36分都要反 有冇人性

我b幾時出得

隊波傷完rondo, ig 到MCGEE...
一次過冇左3條友 好難打得好...

佢地好唔好意思叫自己職業球員 罰球都射到咁

呢個post 唔好推爆，ok ?

牙波foul trouble唔敢去contest dudley

重點冇左McGee
Bjai 冇左仲順
同廢老一樣

順到5-6

Lakers are 5-7 now without Brandon Ingram and 13-7 with him but I keep hearing he’s not valuable and the team is better without him

FT 69.6% 聯盟包尾

逐場論牙

有冇反b 可以上水講兩句
Btw 有冇上年
Ball b Kuz 同時健康出到場 既戰績

成場除左LBJ就係靠佢硬爆搶分,
做得算好咖啦

認真？

大王貢獻唔少

無b順左呢個理論真係弱智

順到輸撚埋

好順利地輸

波羅牛B

唔贏就係罪

理得你幾多歲
你有出糧架吾皇

仲要著23號呀!

不過愈黎愈多rumor 湖人會trade走佢

LeBron James Says Lakers Landing Anthony Davis Would Be 'Amazing

下個po叫權f and 牙羅討論區

廢占單換

LeGM出手了
Young core bye bye

其他球員都有出糧，今場咁多wide open炒晒，請以死謝罪

聽日: Lakers trade LBJ for AD

如果真係有得換到 AD，咁樣唔好咩
就算要換走 Lonzo 我都唔覺得係咩壞事

DEAL

其實真
2 young cores我接受到

打一年走

between, nba可唔可以減少d連客照顧下 d老人家

反波反羅一樣輸
兩個互爆

反占同迷B笑到最後

隊友carry, dlo執尾彩

我都覺，換AD賺左啦，25歲乍，換左返黎真係可以衝總冠，
但唔覺PEL肯換。

寧願一次打N場東岸客啦

最好留到KUZ同心仔啦

其實留到Ball已經好夠, AD黎左Kuz真係會無咩波打

如果係Ad trade 哂4個都接受到
太勁

nets都豬

可以留到ball而換到ad嘅deal一定狗衝啦

你搶到嘅你開

Ball B係咁2留返1個俾我地喇

留波夠啦
其他隨便拎去
有波有ad大把人狗衝黎痴冠
真係唔驚冇人用

除咗牙波其他是但啦

如果要換AD，出Ball在所難免，因為佢有潛力又係榜眼＋T1，而且要薪金對衡返，BALL仔好似都7百幾萬，KUZ係咪得百幾萬(唔記得)，Pel要換都要BALL＋其他啦，用唔着用黎換其他好野機會都大D

我搶就改Irene and 生滋狗Murray 討論區

對面都靠硬爆佢拎分？

利申無睇

金塊狗咁25
我無異議

對面當佢狗咁撚，dlo撚到佢暈

不怪他 dlo個個都撚到暈

系 無得守

其實今日係西岸飛到東岸4連客最後一場
仲有2個正選, 1個後備大佬冇打
最主要原因當然係因為對面有DLO
返屋企要加油喇

隊湖無左ingram真係差緊啲嘢 少左個人打iso/low post對面sg/防守

邊個入球3分架

dlo屌打nba

無INGRAM , 第二單打手變左LANCE

比人switch黎打,隊波打5小又冇協防,佢都算盡晒力守
進攻冇左佢又唔得換唔得走

Thumbnail好靚仔

睇返上面少煮着湖人波衫張相
原來少煮今季個身型fit咗好多

想像唔到呢兩個同一隊會有幾屈機...

修左好多肥肉

睇番highlights
呀波有4-5球因為佢失位被人入wide open 3
呀波協防意識太高成日走失自己個隻

吃得苦中苦

平時都有,但今場打5小就特別嚴重
人地鏟籃就成隊9縮比人扔返出去,補返出去就比人一步無限loop

五小 kcp變左Ariza應該勁好多
吊太陽老母

MISS 麥基了

Ariza身型高大d起碼唔駛縮得入好多
補三分輕鬆少少

冇左mcgee 俾人任鏟唔嬲..
佢D封波其實有威脅...
最少鏟個個會唔多唔少都要警覺佢

麥基d block shot 威脅力好強
我係對面後衛過完第一層防線見內線有個麥基一定怯一怯

邊有得屌人唔換比你

人地想要埋hart,點會換得到

用young core換ariza
咁都肯我屌撚爆愛G佬呀

原來巫輸左比鷹,我地真係

咁啱個場西波巫食左藥啫

本身4連作客都預嬴到2-3場,結果1勝3敗

有冇人覺得hart都係未可以打正選

先係無左b, 再無埋my boy, 陣容都差好遠，無計啦

打正選好似無打後備咁大心臟

kcp係勁d暫時

印象中一齊出係成績唔差

大聲d講無左BI湖人輸左幾多場

without b, lakers 3-4
都唔知邊撚到勁咗

想睇冇左廢老占
垃圾湖可以贏幾多場

連勝直到champ

如果dlo係到的話

不嬲話反b無腦

冇埋mcgee rondo 先最重要...
E+唔係少1件,係3件
連KUZ都要打42分鐘
睇野睇多D啦

同時出場 19-19
其他 16-28

ball少廢羅10個助攻

廢波今季有13分 4成命中我即刻同權f離婚

都無結過，離咩婚姐

佢弱智

收聲

我有講錯?

連續2場輸比廢隊，我真係睇唔透

牙波 +牙羅 最強之盾 最強之茅

Thz
唔講以為 ball b Kuz 同場得順
但贏唔到波

湖人搞咩

輸俾牙羅唔出奇

珍

冇錯...
同一句野放落rondo, mcgee 一樣
湖冇左mcgee 2 場輸足2場tim

廢老都要輸比dlo

封面dlo 醜到

靚仔過dybala

dlo係咪要威俾愛Glo睇所以刷13個助功返嚟

愛滋佬

屌奶星
今日三個前湖人球員有比賽
一個double double
一個絕殺

一個零分

Nwaba

屌你個閪
點解唔撚請shooting coach
罰球爛成咁

有b無朗度個時戰蹟係點 之前先話無rr9仲好
宜家又話無rr9先重要

bazemore 13分

每場入多5粒而家坐緊西一

巫輸比鷹
屌 點解垃圾潮可以輸

Ed davis 4分

由Lbj 角度諗牙：冇Bjai 仲順
但冇左McGee ,冇人搶版。

all >>>偷食仔

系

有b無朗度, 7-3

其實邊可以咁計，講緊佢地有打時其他人都有打，輸入佢地數
贏就話無佢地仲好，根本係球迷式針對，
鍾意嗰個有得打，輸波你既，贏波就無你份
講真而家個深度，4連客場，點可能場場都有態。
後備無R9帶，舞王真係跳舞咁好唔穩，
無左B仔，LBJ無得抖。

連續4場作客+有傷病 其實ok啦 舟車勞頓
今日個個都明顯有疲態
罰球同3分之前贏個d場次都係咁上下

西部排位真係cls

下場到牛強姦

Runmathdog

屌羅呢個得戚樣真係幾正

可唔可以即刻4個 young core換AD
唔想俾AD + 牛輪姦

下場禮拜六？
可以今季睇第一次睇牛打波

牛對位屌打馬

冇埋MCGEE..
內線防守變埋0
俾人任上

用nick young 條命換

G持

內線放題，輸波個陣等睇班無腦既話都話B仔Rondo累街坊

學友條命單換

別嘈了

要屌屌愛滋佬

羅今季有無機場均上20分

網成日雪佢 睇佢做化

如果出唔夠30分鐘都有20分，都幾高效率下

只要有波到手
羅的話真係唔難

per36帝

點解羅咁易Bi咁難

B仔唔洗指意上20
唔係佢能力差
而家湖無穩定三分手拉開空間
佢善長既產籃根本發揮唔到

18-19呢張唔存在ok？
而家已經係carry緊廢老

屌下件仲齊四個再講啦

有預感禮拜6
又要加埋
牛佬回家吧 係post 頭

McGee 幾要岀翻？

唔知傷風定感冒姐

兩樣有咩分別

雖然上年成績唔好，不過打得有活力好多
好想睇原班人馬可以行到幾遠

27.7分7.7籃板7助攻 77777

唔知點解見到張圖有D SAD
接受唔到LBJ會老, 莫講話退休

上陣時間37.7分鐘
波衫都同7有關
3+2+2=7

屌你 打爛網都輸

牙羅太勁

牙羅真係零死角得分手

melo=7

77777777777777

公道講句
除左McGee 明顯carry 湖
其他人都互carry 對方

4個young Core 換ad
係另一隊重聚

加埋牛

轉棒雀了

3個換牛得唔得
留返ball + 牛

到時西決見

話trade走young core嘅同我睇左條片佢

再用假期換Nance+jc
新奧爾良真湖隊

牙羅下年fa加盟

復仇者聯盟

NO Pelicans 小圈子討論區

某d foj fanboy真係好鐘意踩b , 好想trade走佢 . 真係麻鳩煩

無腦係咁

呢到都有幾件

成日話打法唔啱

比個Ingram Special佢

有腦點會迷占=.=

不過宜家個勢都似會trade佢去雀換AD 占狗都出聲話換到AD就正

FF到

塞狗都話諗住換ad

無人傾我羅？癲架你地？

b2b多數柒

少煮其實無得守

雖然要拆伙係好可惜，但如果用到兩個young core 換到唔通唔狗衝咩 2
兩條友數據加埋都唔夠ad 高啦

Lopez：我對湖人沒有努力續簽我自己而有點驚訝

如果原班人馬只會俾人屌話管理層做唔到嘢…但上年真係熱血好多

簽佢今年籃底仲大獲

弱智nba咁都t foul

冇左nance jr仲驚訝

見到而家myboy同拳王嘅rim protection
零籃王好唔好意思係度呀

其實籃零王都幾夾bucks，呢家又可以係強隊打波

其實我幾鍾鐘Larry仔

牙羅正常發揮
3節11分

Lbj 小學五年級睇佢啱啱出道
到而家開始有老態
自己又已經大學畢業左兩年
歲月不留人

真迷占 MARK低左你個名

kobe no.1 fan

呢度好多人睇kobe出道
廢中小圈子post嚟

我00後，睇住牙羅出道

same

On9 dvd

笑撚死我

控左23秒之後長傳俾羅仔

數據有撚意思
贏champ唔需要睇數據

你選過立會

數據擦出黎都得

米尾
票刀未夠秤投

收到風你拎唔番保證金

屌DVD條仆街喺到霸晒啲時間
我羅真係永無發圍

好撚憎佢

但食到邦力子

議辦屌閪👍

b仔下場翻得工未

網七連勝
幾猛

勁過羅狗咁多緊係要出==

食撚左春藥==

塞要出ki先換得

點睇羅狗屌打湖仔

射到吾皇擰晒頭差啲抆埋條底橫出嚟投降

賽後勒邦占士表示，網隊表演讓他想起去年決賽敗陣勇士的惡夢，尤其是網隊主將羅素的三分球獨步天下，占士每次看到羅素起手也會心驚肉跳，占士知道球場上沒有人能夠守住羅素。

廢中果日輸完入更衣室喊到成個女人咁

你睇murry出道咋金塊狗

d 網狗金塊狗成日入黎

迷得湖一定迷網

迷惘

牙羅牙牛JC Larry佢地永遠都係湖人嘅孩子

好後悔反過牛

難聽d講句除咗Nance係有意返騎士
其他係俾老豆賣仔

好想牙牛下場bin9愛滋佬c

應該輕鬆20+10

最少50+20+5

牙占應該守唔住牛佬

牙占又想被block幾多球

咪再迷戀lance喇好嘛
搞清楚
佢個home係cleveland唔係LA呀

元英

牙權>元英>牙櫻>yena = nako = minju
>>>>> all

fmvp Dlo

Minju>櫻

見到 Kuz 要打4號位
好難唔掛住 lance

Nance同Lance都搞錯

成日比人針住黎打

有價好賣

一直想要一個decent big man
Ball b Kuz 牛 + big man
是撚旦都Cham 到

AD

Ball DLO Kcp 牛 + Big Man
(B仔清俄, Foj錢留牛, 用kuz hart換個有防守有板big man

得羅得天下

臭尼爾個仔 個心醫返好會唔會來湖人

有人可以守 個個叫西書

全聯盟球員都比佢守死

有冇ching覺得kuz打波似Jamison

Clarkson

Jamison背籃勁啲 不過個感覺的確幾似同一類型

牛出到咩

What happened?
牙牛真湖，報恩

希望網入到po

決賽見

東岸有機嘅

當年jamison係湖人個季雖然已經好老，但佢拎到波就勁快攻得入，走位又靚，有唔少easy basket, 真係幾高效

kuz可以參考下Jamison種打法
btw記得有場佢同meeks一齊狂隊3分

meeks仲為湖射到career high, 有一季無啦啦勁左好多，剷極都入

meeks
而家有冇班落

係咪仲喺西波巫

羅狗=破產版Kendall Marshall

離開我湖仲有得變勁嘅少煮之外我諗唔到第2個

有場爆左3x 分
屈到

Jamison效率高D

牙牛

為慶祝cp狗傷咗後腿
本人決定等陣食老麥升級特飲

死肥仔

食McNuggets?

金塊狗

kuzma仲後生

麥樂雞狗

再jer我去站務台叫連狗del post!!

入人地頭仲貢串

以後唔用金塊球員名ac入湖post

Funson

reported

舉報左

唔明

4000萬

viu 26號有得播湖勇

火賤用4000萬賣左件垃圾

聽日有冇B

俾人驗下貨

聽日會唔會有番曬McGee B Wrongdo?

除左手長腳長呃得下人

牙牛封感謝信同對管理層唔續佢睇法

唔似某Lo咁小器

打少4個呀聽日？。。。

AD有無機去湖？

LeBron James (illness) did not attend this morning's shootaround. He will be a game-time decision.

Rondo 同Bjai 出到

Lbj Tyson McGee Zubac都questionable.....會點樣比人爆死個底

係咪比mcgee傳染晒

很肯定啦

mcgee呢個核突佬似打乞嗤都唔um嘴噴晒啲口水就黎

mo同jw打底
完爆無難道
或者推心仔打大前
發揚佢特異功能

雲加打爆ad啦

原來Nwaba去埋騎士

請問係咩app?🙏🏻

廢中學咩人病

對面一眉好似都唔上，兩個場下密密斟呀

LeBron James, Brandon Ingram and Rajon Rondo will all play tonight.

上面班友7晒

湖人贏ok?

都幾難贏唔到

今日心仔carry大家19-13

屌奶星牙羅又出嚟搞笑
得三分

打好d都啱喇
俾人驗下貨

牙羅廢到

雖然唔想承認,但呢場真係輸佢...

牙羅淨係打湖先出力

Dudley炒晒可以追和嘅兩球罰球再進攻犯規，Dxxxxxx又俾人block7

反羅大勝日

輸梗啦
廢占守唔到牛

一定比牛SM

豬巴正選係咩玩法?

睇貨版阿

Welcome home
Randle

個底一定比人SM 了

B仔 新髮型7到

Bi 型撚到

zubac教AD做人

Zubac強姦

Zu

豬巴屌打AD

唔洗TRADE了

有ball
Big man 是撚旦都汁到分

豬霸打正選 屌你老母luke

foj呢排d TO

牛勁撚到

豬

No love for Randle

屌你老母咩占

牛

ball + rr9打好d引誘AD

豬霸

廢老

廢占

俾豬霸單打仲好啦

牛好撚大隻

湖人 = 牛主場

Bja 個助攻咁就冇左

咁都唔入 廢占

廢老近幾場係咪食撚咗屎

盲foj

根本係垃邦廢 夾到BJAI

學界都見到啦

屌你個盲閪咁都睇唔到

廢老換AD啦

明顯睇到但唔傳

搵kuz黎守AD

好小器

ZUBAC夾垃邦會唔會變到MOZGOV咁簽大約

zu勁到....癲

豬覇

屌拿星豬霸勁撚到

AD咁廢都係唔要啦

豬霸咁撚勁既

Zubac = Jabbar

Zubac屌打

ZUGOAT

Zu總決賽秘密武器黎

想睇 牛佬match up 廢老
牛佬應該一步就過到廢老

豬霸不得了

豬霸完全無防守 籃底放題

豬= new marc

雞巴俾吾皇FEED 到脹卜卜了

豬霸Career high 幾多 ?

有無廿年豬霸fans

輕鬆破到啦

新一代餵餅王

我頭先都諗會唔會已經破咗

完約未
加人工到25m單換AD算

25

Randle有片

牛完全防唔到豬霸

今日豬會唔會20+10

zubac

邊個反過豬巴 既出黎道歉

Kuzzzzz

Sor9, 唔好嬲我

kuzzz呢下靚

有冇人覺得ZU跳得高左

覺唔覺NBA 依家成日有好多呢D late call ?

d finishing 真係愈黎愈好

屌已經7assist

刷出黎

廢老派五餅二魚咁款

屌點解會zubac starting C

ci lun sin james always 9 pass = =

屌你咁都比人偷

成隊最廢係FOJ

占仲咩，成日鳩傳

老占都會傷

Bench 垃邦

做

7助攻

唔入就吹

嘩屌 left knee

廢佬唔好死呀

廢老傷

認真問
牙占行行企企
傳下outlet pass，理應唔洗用好多力
點解唔搵佢守 牛老or ad
等Kuz 守番3號位

老啦膝頭唔得

Rondo + james + bjai

其實因為美國打我地香港睇
d雞聲傳到過嚟慢咗

又邊個打得好BENCH邊個

3個波

出rr9就收AD

Good play

第一節啫

rondo 好似幾fit

金塊9

rr9勁閪到

上次波HOTHAND即刻BENCH左

Bench有rr9帶真係安心好多

rr9

B子個態麻麻
仆街LMA

季中簽到AD即可奪冠

全隊唔傷唔病

唔知可以去到幾遠呢

睇rondo 打波係一種享受

Zubac七分鐘八分
40分鐘

廢老又唔補位

沾屎又唔補3 分

唔傷唔出廢老都夠冠

冇戰術冇防守

廢老已經7助

占

仆術 原來okafor仲係鵝

占今場真心好撚廢

心仔心臟大返！

Zu唔係度防守跌幾個lv

有rr9穩好多

心仔rr9

懶撚到

不嬲都廢

豬巴命中100%

唔要求換AD
換返牛都收貨

知唔知邊隊最鍾意倒水?
湖人

防守係班友仔賴姐

睇睇下，其實ad著紫色衫都幾型

真

但個樣柒

Rr9

其實我都幾有信心trade到ad
lakers出ingram kcp wagner

睇嚟而家pelicans想要我地隻Zubac

OK AD 合格
批准你黎湖

多謝你

馬學rr9

唔出B仔了 ?

KUZMA FAKE唔到都要上

湖人進攻便秘

好想要牛

RR9出無波打了

廢
冇all star

豬霸今場好似唔錯

豬扒 > 牛扒

Zubac 5/5

新大夢：ZU

屌 AD一早在陣中 仲trade咩

唔好再搵Kuz 守牛
好殘忍阿

轉身再鈎手

豬霸化身豬八戒

牙牛無人之境
回家吧

牛打撚爆KUZMA

要加pick

無人喇

馬又防守放題

Kuzma d 防守垃圾到

一係守牛一係AD

kuz 有價好賣

又比你入到

kuz finish幾好

成日對面入完都未跑過半場又要底線開波

又and1

廢老爆鳩呀牛

廢老bully

Foj power up!💪

廢老一早應該咁打
射咩波

Hustle play

占上左電

3個圍住lebron

守ad 好過
牛係擺明硬爆你

Ball真係差射波

一野撞開晒

垃邦訓醒啦

屌你地快咁多嘅
我啱啱先睇到廢老bully牛

AD 身邊班友仔冇個識傳波真係好浪費

ball仔一上場就GOOD PASS

啱先仲扮晒蟹受傷

league pass印度vpn , 唔洗$100

豬霸都喂到咁 佢嚟到

劇透撚

場均40

B完全無波到

30+ 唔係問題

占士籃底一打三

轉型做防守大鎖啦

今晚mata入波我免費幫你含

豬扒守到牛扒AIR BALL

過黎有三個大師

有得落場先算啦

B仔個髮型想點

唔企上罰球線都唔記得b仔有出

IG有樣野抵讚
就係FT

成對冇人夠豬多分

廢老今場應該3雙

拗柴唯有練罰球

Ball

已經分唔到牙占係守邊個

射夠3分未

zu玩弄AD

ad 屈到

Ball想 1on1 牛

牛佬good block

但今日幾次拍波都好似就甩咁

成日都係咁 甩唔到咁解

mcgee會傷幾耐?

kuzzzz

lbj 放晒條 lane 比人剷

豬霸統治籃底

肯換lance出黎未

屌你個閪 原來牙羅得3分

最後冇甩就ok , 好過廢老今日傳幾球都比人偷

冇傷 流感

ad打到頹撚到

失誤多過得分

唔知係耐冇睇全場定點
感覺上今日見得多啲呢個情況

根本湖人而家個陣好屈

PG BALL
SG INGRAM
SF JAMES
PF KUZMA
C 豬拔

今日多左
明顯未慣
球球都係人前波後

不嬲都係甩一甩之後唔知點搞就入左 Style黎

係
佢既得分係有個週期
6pts >> 10+pts >> 20+pts >> 3pts

根本唔洗守

鬥攻.

pg ball
sg hart
sf james
pf kuzma
c ad

第一節廢老快攻想比波點知直接比咗holiday嗰球

而家後生仔傷下風就唔返工

嘩屌
你仲熟過某d 聲稱迷羅既手足

Fat Amy

AD 玩到一仆一碌咁

反觀我地豬巴成個大夢咁

ad 半場doubledouble

MWP

Show time

Showtime

真。迷羅
唔似得學友咁

lake show 嚟料

輕鬆倒

Ig隻手真係好撚長

Bjai 呢球跑得快到

倒得咁快

倒晒

倒哂..

zubac 唔好撚 ask for ball 啦，做下籃領工算你屌

又倒

出rondo仲好

廢老半場3雙

zubac 出嚟就倒水

新朋友 留名

呢d點守

奧拉zu雲

豬覇呢下

大夢豬

zubac 射乜𨳊，無拋物線

ZUBAC

ZU

Young core 4-> 5

慢咁多就收嗲啦

zubac係rookie?

咁你地上邊個網

整個轉身入樽你睇

仲話佢地無上連盈?

咁快9ast

同IG同期

好撚勁D foot work

驗完貨
結論係豬霸咁勁pel到底想ad加咩去換我地豬霸

Playoff武器 今日比少少AD睇

勁過ig好多喎咁

屌湖人draft人真係SS+
騎士揀個D全部垃圾
除左lbj同KI

頭先係咪hack lebron

牛 chi Lun sin

發覺次次半場完前俾FOJ 射都係唔入
命中率唔知有無20%

牛左手上 真係入硬

呢2個係人都識揀啦

俾zubac打仲好

下次係半場個圈到射

牛副舊真係bully

我湖要Cow and AD

達陣算啦
tough three

另外兩個
一個冇打
一個水貸狀元

豬單換牛+ad

無諗過豬都有比人吹奏既一日

笨叻同邊個

占同rr9半場8同9ast

winggin

Summer league吹奏到好勁
乜zublocker

ZuBlocKa

唔係只係吹奏佢啲footwork咩

今場真係勁

lbj ad ok?

呢隊湖打到入final

當年佢誇下海口話自己要做pau之後嘅湖人技術流中鋒

Yes 除笨有精呀

七呎中鋒難求

比人屌爆喎
牛油手

順勢分波啫

防守太差 又慢

佢要加肌肉 加速

屌底有ZU AD入都唔敢入 淆到

Bjai

中距靚仔

AD識趣就自己過嚟黐冠

BJAI

b 仔

ig

b仔

依家又覺得B仔以前個髮型順眼D

反b 既真係弱智
可唔可在上下水

BI

依家個頭

反觀tatum/jaylen b

b仔係ingram定BALL?

Ingram

BI BI Bi

宜家個髮型 型好撚多
幾有星味

愈轉愈衰

一開始個髮型最好 髮型

射入曬係咪可以同班啦啦隊

Bjai 生性

反B ON9仔

B餓咗波好耐
今日防守都好勤力

AD 連BALL仔單打都輸

咁ball叫咩?

B Jai 中距離有板有眼！

底薪過嚟is ok

Zu 好勁

zu

Ball咪ball

ball仔

kobe

球

zubac 今日食左春藥？

B仔！

唔係正常㗎咩

full team既波真係唔想睇。。。
好難輸

守到AD 仆哂街咁

揾Bjai屈啲Guard Lowpost

逼害我zu

仲以為B仔想玩dream shake

開始亂吹了

B 仔我覺得不停屈mid range 已經夠做

又輸唔到

印象中有手足問過
Bjai 既潛力究竟係邊？
唔識答你，但睇埋呢季你就會知

CLS守到...
AD

好撚高比呀

我湖冇b仲順咗

豬巴 豬

祖八食左春樂
勁到

b仔應該好似AD咁操肌
咁就唔洗TRADE AD過黎

B仔都知，頭2節自己隱左形

durant嘅潛力喺邊？

操到變AD 1-5號位打哂

轉隊

之前個d打得太急 今日有耐性打番
唔覺唔覺都16分

今日 ig 啲 midrange 啲唔shot selection 都好好

轉身 fade away 成個人都好定

廢占咁都炒

好彩有我波

呢個冇錯 因為b得單打
唔知點解b啲單打次次好似甩手咁又fake唔到人
但都係會照入

ad + 牛 <> kcp + 豬 + 雲加

Jrue turnover machine

有B仔 + Ball 防守真係好難輸

街波BALL

原來rr9 13分鐘八助

rondo carry 到啲人

Lbj

廢老要B仔讓籃板

蘭子今場又無得出

繼續守好d!

幾時trade埋luke?

豬霸+kcp換ad
俾到盡了

豬 > AD

呢隊波好似仲未出盡全力咁

lbj 前兩日仲要出口術

老坑 衝呀 衝.....

B仔係咪要學kd，次次都單打

Ig助攻廢老入樽

今日見到好多b占連線

占士16年如一日

季初好多占迷屌b仔

AD 3分準過Lonzo

D人話無B無分別架, 你識唔識波架

果D 全部on9 仔黎

ball 啲三分幾時先肯準啲

又switch 錯位比人走空洒

有條撚樣成日話撞到啪啪聲

咁不如送哂Ball B 同馬走啦 , 比廢老打哂佢

呢節好多球都比ig自己去做波

嗰陣真係抵屌喎

點解AD好似消失左咁

成隊波剩番反占係成功

唔講進攻, 防守有佢都爭好遠

今日bjai做咩成日交波比廢老,佢唔係反占第一人黎架咩

Ad who ?

發覺禾好鍾意雪佢 但每當要打啲爛仔波就揾佢出嚟

連豬霸都反唔落了

占迷弱智就算啦

廢占廢撚到

但b應該無波入了 20分魔咒

反b注定失敗
反占注定成功

比個球牙占
等佢自己7

預左

吹返backcourt?
做乜鳩

Doris Burke好正

進攻失靈

咩雞? 打緊假波

Kcp rr9 好似。。。

啲走位好 lost 咁

唔可以傳比後場咩?

呢d時候 占應該要出黎carry

呢個後備lineup好似唔係好得

占出嚟炒罰球

燈

咩mvp ???

今日啲FT算係咁

rondo 都嚟 step back

美國球迷很口同心都很誠實

17/21, 直頭神準添啦

空到

對比ben simmons
真係唔明點解nba球員會唔射波

自私鬼病西

KCP

個roy應該比mitchell
屌你ben simmons都唔係rookie

Kcp最後果下防守

廢老差一個 reb 就 triple double，唔知班 young core 會唔會逼害kid

原來AD 3節26 16

但佢存在感好似好低

仲好似炒好多籃底咁

豬霸都守死佢

班local 咁快接受個老鬼 仲要捧佢做mvp

牛殺人牙 !!!

Kuz flopped

牛果然流住湖人血
罰球跟住炒

豬勁撚到

牛佬係咪剃咗眼眉

豬霸night

豬可以單換ad

豬霸個種勁，係深不見底

藍底霸王豬

off reb 都有埋，zubac

心仔太慢了

邊夠
palicans起碼加個1st round pick

最後又要被反cup

馬

豬霸》》》》》》》AD

見底

Sick 波

kuzma 呢下做乜

細蚊仔發脾氣

豬係我湖嘅最後拼圖

豬霸有價好trade喇真係

Kuz b 可以彌補到牙占攻力
用占換ad 牛
真心champ 硬

終於理解到glo留豬trade牛既價值

廢老後面個女觀眾着住黑色小背心玩電話

占士係nba第一人

trade 牛？

圖呢

Sor, 係放牛，激動得濟打錯左

原來學友今場無睇

又開始倒水

又係你條傻鳩

多謝學友！

BALL 場都無得落

kuz dont die

屌你睇波定睇學友

占點換兩個all star

我愛黎明

rondo

Airball

終於有戰術

占刷夠助攻未

Kuz 靚走位
B good pick

kuz for 3

BBB

my boy 去左邊？傷左？